連登都應該眾籌五百萬，比d爆到黑警料既好人

唔好得大j一個人做

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？